發夢洪興同東星嗰啲都頂唔順出嚟幫手

然後大家明白社團仲有道義過啲狗

敵人既敵人, 就係朋友